{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_039350",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=66607&adcno=2&sel_date=2023-11-06&sel_date2=2023-11-07",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "가평호텔스위티안"
    },
    "text": "真の憩いの場となる自然の中のホテルです。 外観はモダンで清潔で客室はいつも清潔に管理されています。 宿の周辺には雪岳ICとタゴミ島、基本情報はチェックインは午後5時からで、チェックアウトは午後2時以降です。 無料Wi-Fi、全室禁煙、歯磨き粉と歯ブラシの無料提供、駐車可能は無料です。 宿泊客はインフィニティプールを無料で利用でき、宿泊客には様々な特典とプロモーションを提供します。 付帯施設としては、ステーキハウスとインフィニティプールがあり、客室内ではNetflixとYouTubeが視聴でき、朝食はスイチャン船上のカフェ&パブで楽しめます。 朝食は6,000ウォンで、様々な料理が提供されます。 調理は不可能で、未成年者のご利用は保護者同伴なしでは不可能です。 提供された情報は事情により変更される場合があり、画像とは異なる場合があります。 ベッドタイプは選択できず、客室料金には税金とサービス料が含まれています。 プールの運営は天候やホテルの状況によって変動することがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "このホテルのチェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは午後5時からで、チェックアウトは午後2時以降です。"
        },
        {
            "question": "このホテルの特典やプロモーションはありますか？",
            "answer": "宿泊客には様々な特典とプロモーションが提供されます。"
        },
        {
            "question": "このホテルの付帯施設は何がありますか？",
            "answer": "ステーキハウスとインフィニティプールがあります。"
        },
        {
            "question": "客室内で利用できるテレビのストリーミングサービスは何ですか？",
            "answer": "客室内ではNetflixとYouTubeが視聴できます。"
        },
        {
            "question": "朝食はどこで楽しめますか？",
            "answer": "朝食はスイチャン船上のカフェ&パブで楽しめます。"
        },
        {
            "question": "朝食の料金はいくらですか？",
            "answer": "朝食は6,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "未成年者はこのホテルを利用することはできますか？",
            "answer": "未成年者のご利用は保護者同伴なしでは不可能です。"
        },
        {
            "question": "ベッドタイプは選ぶことができますか？",
            "answer": "ベッドタイプの選択はできません。"
        },
        {
            "question": "客室料金に税金とサービス料は含まれていますか？",
            "answer": "はい、客室料金には税金とサービス料が含まれています。"
        },
        {
            "question": "プールの運営時間はどのように決まりますか？",
            "answer": "プールの運営は天候やホテルの状況によって変動することがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 324,
        "QA": 337
    }
}